瘋了！！今天十塊就有大雞雞給你吃

今天只要十塊就能在肯德基買到這麼大隻的雞雞 真的很誇張！！ 雞雞還是即叫即炸的喔！！ 各位連登巴絲有口福啦！！

這麼好的福利一定要讓巴絲們知道！！ 這福利只限今天喔

26/8 晏晝又有啦

UCC coffee shop 暴動通知

ucc有催淚彈咖啡請你飲呀

推

屌你老母樓下間kfc咁快無能哂貨

第一次出個陣買左一個超抵食
今日完全搶唔到
利申 細食撚 一隻直接飽到當一餐

去咗第二間kfc買 一口氣買咗3隻

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告